有冇人成日對以前嘅事念念不忘

無論係以前讀書、番工做嘢、同人相處、溝女
你會發現有當中係一環扣一環，呢件事改好咗，但第二件事再做嘅時候又出現番同樣嘅問題
跟住最後得出嚟嘅結論係你唔夠聰明，唔識執生，做嘢唔make sense

結論：一個人醒目同有腦、識做人真係好緊要

正文與結論不乎

因為主因係唔夠醒目
根據理論，一個人醒目同聰明係做咩事都會成功

你會發現有當中係一環扣一環，呢件事改好咗，但第二件事再做嘅時候又出現番同樣嘅問題
跟住最後得出嚟嘅結論係你唔夠聰明，唔識執生，做嘢唔make sense

結論：識投胎最緊要

呢個真

日日對我嚟講都係新挑戰，往事只係畀我用嚟引以為戒/鑑(必要時先拎返出嚟用)

一命二運三風水

咁關念念不忘咩事

因為問題解決唔到

唔知up乜柒應該係樓主面皮薄，柒過久久不能釋懷，講到咩念念不忘

好認同樓主唔夠聰明
篇文睇極我都唔明